衛詩雅擲780萬買348呎樓

32歲英皇女星衛詩雅近年事業升呢密密做，過去兩年至少有八套電影作品上映，當中在電影《失眠》、《原諒他77次》及《喵星人》更戲份甚多，加上商演及廣告收入，詩雅可謂賺個盤滿砵滿，有消息指她成功置業！

屋企人都唔知

據知，詩雅購入啟德龍譽1B座高層E室，單位面積348呎，她以780萬港元購買，東網致電向她求證，她承認其事，並驚訝地說：「我買嗰陣好低調，應該冇人知，估唔到咁快已經有報道，好多朋友恭喜我！」她透露因首次置業而獲得折扣，首期供款兩成，她說：「係咁多年拍戲辛辛苦苦儲落，自己要繼續努力供。（父母會唔會幫手？）連屋企人都未知，相信父母會嚇一跳，希望佢哋知道後會幫下手。」

唔等人養

之前詩雅表示Dream House是有花園的村屋，她笑言這理想未有改變，只是暫時先在觀塘購入單位作為起步：「呢個同我Dream House距離係有啲遠，不過我覺得觀塘將會係重點發展地方，而且行去地鐵好近，我係想同父母住，但新單位呢個太細，我本身住得偏遠，可能我做嘢太夜嘅時候可以去呢邊瞓，又或者租畀人，我仲未決定呀！依家思緒仲有啲亂！」現身單身的詩雅靠自己成功買樓，形象愈來愈女強人，問會否怕令男士卻步？她笑說：「依家新一代女仔係養男仔添啦！千祈唔好等人地養，咁樣太冇安全感，做女仔要自強啲！」

單位面積348呎，她以780萬港元購買

時事？

明星住得仲細過我

揸到 2蚊一呎

抵到